有關入境事務主任、海關督察

是咁的，小弟今年讀緊乞食科year 3，GPA唔過3
我想問問考呢入境事務主任/海關督察睇唔睇重GPA

唔睇 即管攞third hon

三大機會大好多

人人平等

有無人知幾時有得報

講真考紀律部隊有個好處就係好睇重interview表現, 學歷成積反而相對次要, 變相大家可以同一條起跑線再鬥過

有無巴打知考政府工or紀錄部隊..屋企人有馬會紀錄影唔影響 (個人無)

唔影響

海關督察應該年尾之前有得報

下年一月 新聞講左

練體能

咁如果個人就淨係check對上3年紀錄